夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！
不過我聽日放假

講故仔比我聽先

要溫書

未講你都訓左

聽朝溫